{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C200052",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대승춘"
    },
    "text": "大勝春\\n\n江原道三陟市邑中洞4-23\\n\nランチ - 一般、11:00~21:00、第1·3日曜日、200席団体席あり、サクの酢豚がおいしい'大勝春'。 広くてきれいな内部の「大勝春」は三陟で有名な中華料理店だ。 近隣内には配達も可能だが、店内で食べる酢豚はその味が絶品だ。 天ぷらがサクサクで、甘いソースとの相性がこの店の代表メニューといえる。 その他にも様々な中華料理を販売している。 サクサクした酢豚とジャージャー麺が思い浮かんだら、三陟にある「大勝春」に足を運んでみてはいかがだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "大勝春はどこにありますか？",
            "answer": "大勝春は江原道三陟市邑中洞4-23にあります。"
        },
        {
            "question": "大勝春の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "大勝春の営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "大勝春は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "大勝春は第1・3日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "大勝春の店内は広いですか？",
            "answer": "はい、大勝春の店内は広くて200席あります。"
        },
        {
            "question": "大勝春の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "大勝春の特徴的なメニューは酢豚です。特にサクの酢豚がおいしいです。"
        },
        {
            "question": "大勝春では他にどんな中華料理が販売されていますか？",
            "answer": "大勝春では他にも様々な中華料理が販売されています。"
        },
        {
            "question": "大勝春の酢豚とジャージャー麺はおすすめですか？",
            "answer": "はい、大勝春のサクサクした酢豚とジャージャー麺はおすすめです。"
        },
        {
            "question": "大勝春へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "大勝春へは三陟市内で配達も可能ですが、自分で店内で食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "大勝春の酢豚の味はどんな感じですか？",
            "answer": "大勝春の酢豚はサクサクしていて、甘いソースとの相性が絶品です。"
        },
        {
            "question": "大勝春は三陟で有名な中華料理店ですか？",
            "answer": "はい、大勝春は三陟で有名な中華料理店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 331
    }
}